{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59602&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제에코풀하우스풀빌라"
    },
    "text": "プールビラ客室を保有しているペンションは、大金山へは車で約30分の距離にあります。 また、ムルアン海水浴場は徒歩2分の距離にあり、農所モンドル海辺は車で約22分の距離に位置しています。 このペンションでは、追加人数に対する費用は当日現地にて決済する必要があります。 Suite Room 20とSuite Room 202は愛犬と一緒にご利用いただけません。入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車が可能で、ペンションの送迎サービスも提供されます。 特に、客室の中にはスパが完備された客室もあり、個別プールがそれぞれの客室に備えられています。 Primium Suite 0とRoyal Suite 30には愛犬同伴が可能で、小型犬は7kg以下で入室可能です。 また、バーベキュー施設も提供され、炭とグリルが使用できます。 2~3人は20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンで追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できませんし、訪問客は許可されません。 また、保護者のいない未成年者は利用できません。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは大金山から車で約30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ムルアン海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ムルアン海水浴場は徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "農所モンドル海辺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "農所モンドル海辺は車で約22分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室で愛犬と一緒に宿泊することができませんか？",
            "answer": "Suite Room 20とSuite Room 202では愛犬と一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "何時からチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパがありますか？",
            "answer": "はい、特定の客室にはスパが完備されており、個別プールも備えられています。"
        },
        {
            "question": "Primium Suite 0とRoyal Suite 30では愛犬と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、Primium Suite 0とRoyal Suite 30では愛犬同伴での宿泊が可能です。ただし、小型犬は7kg以下に限ります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設が利用できます。炭とグリルも使用可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金がかかりますか？",
            "answer": "2~3人の場合は20,000ウォン、4人以上の場合は30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "訪問客は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は客室内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 664
    }
}